Быстрое возведение в степень
==========================

Возводить в степень можно гораздо быстрее, чем за n умножений! Для этого нужно воспользоваться следующими рекуррентными соотношениями:

a<sup>n</sup> = (a<sup>2</sup>)<sup>n/2</sup> при четном n,

a<sup>n</sup> = a × a<sup>n−1</sup> при нечетном n.

Реализуйте алгоритм быстрого возведения в степень с помощью рекурсивной функции.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся действительное число a и целое неотрицательное число n.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
2.0
1
```

---
## Sample Output 1: ##
```
2
```

---
## Sample Input 2: ##
```
2
2
```

---
## Sample Output 2: ##
```
4
```
